+++
date = "2019-09-22T10:00:00+03:00"
title = "Виртус про"
slug = "virtuspro"
+++

Я зашёл в бар, где проходило некое мероприятие виртус про и сидели помимо дотеров известные телечгкшники типа Супры и Бориса. Меня пустили посидеть с ними. Почему-то мероприятие приняло мизогинный оборот: началось с того, что слово взял Соло и сказал — я играю 20 лет и всё это время женщины высасывают из меня силы, мешают побеждать. С этого началась серия выступлений, где люди на все лады обсирали женщин. Меня это расстроило, и мы организовали импровизированное собрание на автобусной остановке в Закамске со Штыхом и ещё кем-то — я телепортировался туда из бара и обратно, мы там критически обсуждали и смеялись над всратыми выступлениями в баре. В какой-то момент я решил, что меня окончательно достало происходящее и мой план был таким: одеться в костюм дворника, надеть усы Армена Джигарханяна и пойти тайком убивать сторонников патриархата — дворника же никто не заподозрит.
